\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title{Questionnaire de Satisfaction}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\begin{enumerate}
    \thispagestyle{empty}

    \large \item{
        Vous avez trouvé le séminaire:
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{ccccc}
                trop rapide & rapide & satisfaisant & lent & trop lent
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{
        Comment jugez-vous la pertinence des thèmes abordés par rapport au
        sujet?
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{ccccc}
                très bonne & bonne & moyenne & mauvaise & très mauvaise
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{
        Comment jugez-vous la capacité du séminaire à apporter des réponses
        concrètes à des questions que vous vous posiez?
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{ccccc}
            très bonne & bonne & moyenne & mauvaise & très mauvaise
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{
        Le séminaire vous a-t-il permis d'identifier clairement les enjeux de
        la sécurité?
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{cccc}
            beaucoup & assez & un peu & pas du tout
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{
        Trouvez-vous que le séminaire était trop axé sur l'attaque? la défense?
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{ccc}
            trop d'attaque & parfait & trop de défense
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{
        Comment jugez-vous de la qualité des interventions?
        \normalsize \begin{center} \begin{tabular}{ccccc}
            très bonne & bonne & moyenne & mauvaise & très mauvaise
        \end{tabular} \end{center}}

    \large \item{Commentaires :}
\end{enumerate}

\end{document}
